圍救護理性分析

睇直播 成件事好奇怪

擋住救護走嘅其實只有紅色嗰堆人

而藍色線嘅人無向前迫 亦有向後退

所以有無前線手足幫手拉走紅色嗰堆人?

自推10連

自推10連

9

自推10連

8

自推10連

7

自推10連

6

自推10連

5

自推10連

4

自推10連

3

自推10連

2

自推10連

1

再推再推

再推